21號人工島 26號國歌法

俾香港人抖下啦屌